人生一定要買樓.......

為了完美成為一個100%藍絲人，缺樓不可

樓係一定要買， 不過今時今日唔係香港樓

出post要有★

藍絲：完美撐支，缺樓不可

買樓後的人生

假如你擁有港樓，就可以好自豪地叫.....

這是正式錄用的老貓嗎?為何沒有★?

Is a public ac

況天佑 臨死前 成功供完港樓，睇佢幾自豪

你係邊個，做咩假冒老貓

比人hack 左

如果係外國，鬼佬其實唔興買樓

似